賣海盜船k95 rgb platitum xt銀軸

冇錢開飯 有冇巴打有需要 7折出售 買返黎用過一次咁大把 有意 留tg

淨係知如嘈

連粒9900k都賣埋...

開心用緊TR
幫你唔到

我唔意外 係到都好少成功賣野 仲要p牌仔

how much

原價1630 現賣900

500收